借問一下巴打AMAZON 買KINGSTON SSD有無全球保?

唔該巴打

冇

爽

好似冇一間有

真係好平
最後都係買左

你買咗a2000?

係

我都覺得自己最啱用a2000
不過見p5 又平過佢 又快過佢
sn750 同佢差3USD 一樣又快過佢
咁樣睇落好似唔值買a2000

得evo減價

有冇code?唔多覺有平wo #please#mouse

有evo用evo
唔知係咪我問題
a2000 個cloning software clone唔到個window
用咁多次samsung cloning都無事

SN550有冇得諗

好似無dram

唔識
用緊MX500 500GB
俾剪片software食咗成郁GB

諗緊買唔買好

隨機讀寫可能差少少，但係大檔案連續讀寫穩定過a2000
唔係某啲連登仔咁講到dramless就一文不值

可以寄台灣RMA, 但點解唔買***

各位想買好買 一路開始加價

Bf唔買定而家先去買
之前大量巴絲250入左2tb 970evo plus

我都買左條sn750 1tb
埋單計1080hkd
算唔算平？

sn550同a2000邊個熱d
本身係想試下連登神ssd
點知一買就柒左係cloning programe到

平呀

之差買左野
係近排要用條ssd再買
如果有code用就爽

最緊要係亞馬而家夠49usd就可以免運費
搞到我呢排係咁上去買野

想請問 sn750 , 需要買ssd with heatsink 嗎？？？

如果with heatsink 個價問 evo plus 一樣，應該選擇邊款？？？

多謝

evo